如果而家同你講當年阿拉伯之春敍利亞反政府有殺過政府軍人肢解

你會唔會覺得好可怕, 因此要重新審視個民主運動?
唔會吖嘛
一, 國際反中國, 基本你而家點做, 國際都容易支持你
二, 結果成功, 過去既暴力就冇人理
唔好再綁手綁腳啦

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你